開process

轉:
政府就似一部電腦的 CPU。

效能再強，同時發生太多事，變化幅度太大，他們就會過載，變慢，勉強超頻和長期運作就會過熱入藍畫面。

所以你做乜都無所謂，迫佢係咁開 process 就得。